【问题描述】

   提示用户输入秒数，然后给出这个秒数里面整小时数，剩余部分继续转换为整分钟数，并给出剩余多少秒。

【输入形式】

Please input time in seconds:1234567

【输出形式】

Hours: 342

Minutes: 56

Seconds: 7

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00717S
平均墙钟时间:0.00719S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
